wtsapp成日自動洗曬紀錄

用開iPhone, 時不時就會無啦啦「正在優化Whatsapp」,然後無法回復紀錄, 又無得skip, 逼我重裝app.
我懷疑係app自動update, 唔夠內存就死左app, 但係check過我係熄左自動update
我有開自動backup, 但係次次都冇幫我backup, 只係得番手動backup果次有備份到
究竟點解成日無左record? 有冇機會拎番d record?
之前睇話七日內都可以搵番, 或者有冇d霸道app可以強行recover番?

update完唔夠storage先會成日optimise，好似係

你部機冇位